軒達臣：高普以歐霸慘敗激勵大軍

【體育】利物浦中場佐敦軒達臣表示，領隊高普利用球隊於2016年歐霸盃決賽慘敗的傷痛，激勵球員一路走到歐聯決賽。
利物浦領隊高普於首季執教紅軍時曾帶領球隊打入歐霸盃決賽，可惜當年最終以1:3不敵西維爾無緣捧盃。不過他於之後一季率紅軍以第4名完成英超，取得今季歐聯資格，帶領球隊一步一步走入決賽，並將於周六歐聯決賽硬撼皇家馬德里。 「他（高普）有這樣的視野，令到我相信我們可以打入另一次決賽。」佐敦軒達臣（Jordan Henderson）說，「他看見更大的遠景，並認為我們可以從經歷中學習。他希望利用那次決賽的經歷，將我們團結在一起，保持正面積極。如果我們打入另一次決賽，我們會作好準備。」 軒達臣補充，「那一刻我感覺到他對打入決賽充滿信心，他為球隊更衣室帶來特別的氣氛和特別的球員。」

有進步 雖然都係3:1 但歐霸變左做歐聯

認真，成隊都踢得超晒班，仲要無左沙拿，如果唔係個閪龍

咁既劣勢入都一球算有交代
真係輸龍輸死

個龍頭幾球上哂身勁撚到
原來虛火

沙拿冇傷出有機會奪冠架
你睇下換左拉蘭拿出來之後成隊9下9下咁

留力留左咁多年？

得Mane一個踢咁滯，費綿奴失咗縱

成隊垃圾兵
慘不忍睹既後備席
有得拎歐聯二弟
算係咁啦

啲防守都上晒身啦，唔知乜撚野垃圾龍黎，倒掛個球無得救啦唔同你計，另外兩個真係學界都唔會失

難得路夫蘭同阿諾守得幾好, 冇自爆
點估到冇壓力既龍會自爆

出左沙拿，馬些路就唔係成條左路玩晒，龍門都唔會咁大壓力。

佢個兩球有壓力都唔應該失啦
歐聯決賽咼 學界不如

利物浦overall 表現係完勝皇馬
係輸龍門

2019:

軒達臣：高普以歐聯慘敗激勵大軍